God zegene u!"
Hij was onttrokken, zijn vrouw vrijgelaten en stond op zoek na hem met haar handen raken elkaar in de houding van gebed en met een stralende blik op haar gezicht, waarin er was zelfs een troostende glimlach.
Zoals hij deed bij de gevangenen" deur, raakte, haar hoofd liefdevol op haar vaders borst, geprobeerd met hem te spreken, en viel aan zijn voeten.
Vervolgens zal de afgifte van de obscure hoek waaruit hij nooit verplaatst, Sydney Carton kwam en nam haar.
Alleen haar vader en Mr. Lorry waren met haar.
